天文台真係好識玩....

投降

牛屎佬今次吊曬鬼

放工未

岩岩買左隻橡皮艇等下次大雨

Ching識波

又玩